popo去譚囝一定唔會嗌咩餸?

竹笙 覆單會以為阿姐笑佢

1.5/10

2.8/10

格硬左啲

多左喇

ok

8.31/10

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

走韮

我覺得ok 喎

土匪

係唔會嗌
不過原因係同類唔會相殘

唔錯呀

畜牲?

好笑過樓豬

狗菜

炸醬，因為驚比人炸到變醬
哈哈

樓主去譚囝一定唔會嗌咩餸？腐皮

見嘴角上揚左一野份上 正皮你

0/10 做多咗

啲哈可以再多啲
效果會更好